[汽車台]其實我地應該原諒許志安

佢冇選擇醉駕而係去搭的士

鬼知個賓賓咁姣既啫

鬼知車cam向內

叫老婆車咪乜事都冇